學普通話 考名校有著數

以前想考名校，說得一口流利英語有數，但近年普通話有後來居上之勢，如港島名校聖保羅男女中學，自去年起便已在招收中一新生時測試普通話能力，明年在中一班更以普通話授中文科，可知講普通話已是不可改變的大潮流。想仔女上課時更易聽得明白，便要從小加強培訓，學好普通話。

有屎你仲唔食?

甬把屎尿掛在嘴邊啦

因為ff國際語言